一人一個大個左但都唔敢想像/面對既事

我先, 第時老母走果日
個人自問抗壓能力唔差, 做野有planning會有最壞打算, 工作上有鑊氣起碼可以冷靜應對
前排我外婆都走左, 但情感上都接受到

但唯獨再聯想到第時到我老母果日, 真係唔敢再諗落去

無女
日日都面對

老花，睇野無後生時咁sharp，又會睇漏野

人際關係 因為真係可以好復雜